一人一件報復Ex嘅故事

唔好同我講過左去就算
放低佢放過自己
唔好咁小氣

人係會好嬲架!

你地發夢做過D乜

利申 我幫佢晚晚叫唔同嘅外賣同用佢公司email send 去佢公司話自己遲工（佢個a/c log in喺我屋企）

收到風樓主白卡佬黎

我個EX趁我瞓覺切左我龍珠
我即刻劃花佢塊面

高招！！學到嘢！！！

過得好唔再care佢真心已經係最大報復

開心地過自己嘅生活努力中
我無原諒佢對我造成嘅傷害, 但我體諒人人都犯過錯傷害人